[盲點] 林奠唔封關要整死香港人, 咁點解要起隔離營?

因為預咗佢大規模爆發囉
一係預咗幫大陸分擔疫情

因為大陸都有起
所以佢要跟住起
如果大陸無起
佢就唔會起

起完第日做集中營

弱智加心毒既人，點解你認為可以了解到佢？